[連仔見字請入]LIHKG同IOS有衝突？

更新完之後呢個禮拜想喺連登up相，
但發現會有啲相不知所蹤，
之後我就發現電話Camera Roll有，
但喺連登就睇唔到。

依家喺電話個camera roll有8000張

但入到連登想post就變到得3000張

唔止我一部iPhone係咁，
試過女朋友同老豆部電話都係咁，
利申: IOS 10.3.2

去站務台喇

好，唔好推啦

係解離題

要召喚望遠bb

連尼住話ios唔關佢事